Notre projet de développement web consiste à réaliser une page web sportif qui permet aux utilisateurs de découvrir des différents types de sports 
et de profiter de plusieurs coach chacun a une spécialité sportif différente,
pour avoir une idée sur les différents coaches et leurs exercices et façon d’entrainer il suffit de cliquer sur le Botton respective à chaque coach,
en plus notre page vous fournit une Play List de music que vous pouvez s’amuser d’entendre en cours de votre entrainement. 
Notre page vous présente les bonnes conditions pour s’entrainer correctement et prendre plaisir.
On présente un formulaire pour nos visiteurs pour donner leur feedback à propos de notre service.
